恐怖份子：否認「一個拳頭位」射擊男子頭部 批評煽動仇恨

警方：絕無「一個拳頭位」距離向男子頭部射胡椒球槍

721元朗暴力襲擊事件一周年，有網民號召昨晚在元朗形點商場聚集，防暴警察進入商場拉起封鎖線，驅散人群。警方表示，共票控96人涉嫌違反限聚令，並拘捕5人，包括4男1女。其中，立法會議員許智峯以揚聲器批評警方胡亂截查，涉嫌阻差辦公；葵青區議員周偉雄舉起寫有「光復香港，時代革命」的標語，涉嫌違反港區國安法。

另外警方表示，昨晚在又新街驅散聚集人群時，曾在10米外向人群停留的涼亭頂發射胡椒球槍。對於一名考慮參選立法會的人士在網上指稱，警員近距離直射頭部，更聲稱槍口與男子距離只得「一個拳頭位」，警方澄清絕無此事，對有人造謠抹黑警隊，煽動仇恨，感到十分憤慨。警方又嚴厲譴責有人利用反光衣混入記者群，指在商場內截查超過150名穿著反光衣的人，超過三分一並非進行採訪或受僱於傳媒機構，部分人未能出示記者證，當中有未成年人士。

原文網址：

等CCTV

即係有啦

一個拳位都無
屌你老母啦

兩個拳頭位

著反光衣可以係FA，班狗又想屈有假記者

黑警死全家

半個拳頭位？

721，警謊去左邊？

唔好轉移視線啦

都係鳩射 亂用武器

因為係「一個拳頭位」都無

pepper gun射到爆缸，一定係近距離

係一個拳頭位都冇

咁快就知無

即係認左有射頭啦

即係一個拳頭位都無

Push

點解黑警可以有facebook?facebook本身支持納粹屠殺?

冇一個, 個半姐

一陣有片佢就柒

通常嗰啲恐怖分子一否認，咁即係肯定佢有咁做，真係蓄意謀殺，冇人性

有片都死口唔認架啦

死黑警

係啦係啦

即係有射啦？

headshot呀屌你老母

同無遲到八個字一樣 遲到39分鐘姐

角度問題

哦

咁老人家同狗就可以任射

都弱撚智

都無證據無做 即刻有做lo死警甴

抹 黑警

1.5個拳頭位

拉闊黎睇
不過條片最緊要係比外國睇

狗務處稱是「一個小童拳頭位」而非網上謠言所講「一個拳頭位」

612 721 831 101 黑警死全家

一個拳頭位都冇

唔理有定無
呢個反應已經盡顯警隊腐敗黑暗
雖然無直接證據，但有傷者有人證
面對咁嚴重指控有咩理由唔查
而係直接否認+ 扣對方帽子

話冇姐係有啦

黑警 死全家

狗就係不停揾眼睇到既野堆砌做佢口中既事實, 同看圖作故事一樣

講野無句真

反光衣可以係FA

話人無記者證根本無意思

射擊距離只否認一個拳頭位

而唔係否認有射擊過

每次發言都係聲望負增長

一個拳頭位都無

捉字蚤

次次否認 最後比人踢爆 又扮晒嘢
鳩Up 濫捕 濫權 黑暴 無一個需要負責
前線黑狗 更加為所欲為

開始想濫用黨安法

其實得半個

半個拳頭位

即喺認headshot阿伯啦
點駁都要死全家

射頭就係射頭
我理撚你幾多個拳頭位
諗住咁講轉移視線？

同一年前一樣講嘢咁厚顏無恥

哦
即係唔係八個字，係39分鐘

又拋回力鏢
推到有片

無一個拳頭位
但有兩個拳頭位

狗賊又係度轉移視線，而家你亂尻射人呀，你企十萬九千里都係你錯架啦戇尻，距離只係罪加一等咋柒頭

無四十分鐘 三十九分鐘咋嘛

緊係，同一班賤種

有片都唔認 無片會認我切柒比你睇

驚=黑

無一個拳頭位咁遠

依家反光衣淨係記者可以著？制服黎？

否認「一個拳頭位」咁遠

警甴

認左又點, 都吹佢唔漲
黑社會大撚晒

行刑式

乜出街要記者證咩？

Spin,

開槍就係開槍。

樓上唔好咁易俾人spin走。

連一個拳頭位都冇 何來有兩個拳頭位

狗隊講野有撚人信咩
但有冇發生過其實都已經唔會影響到我地呢隊垃圾嘅睇法

絕無此事即係真有其事？！
唔通o靚昆掉左人落街又同佢大佬報告咩。。。
實係自己快快手拆掂佢啦。。。

1.1個

又啱喎

即係零距離射擊？
班狗有咩做唔出

咁亂射人，仲要射頭就冇問題嘅？

俾人影到有片又會鳩up 兩句”做法唔理想,已訓斥！”

仲以為起碼有幾個身位

咁即係幾多個拳頭位

佢個拳頭係細隻啲，可能要1.5隻

係條街到都唔得，不如

戒嚴

有超過一個拳位，所以合理合法

冇一個拳頭 係一個拳頭加一寸
強烈譴責

狗隻手係細d ()
所以應該係係2個拳頭位

話冇即係有
屌你老母
死黑警

咁即係有開槍啦

收皮

係行刑式射頭

冇否認射頭姐係有啦屌你老母

唔怪得平時記者多過路人

要快D搵CCTV呀

依家就係冇片 佢地先想帶風洗甩姐

黃子悅蠢就蠢在已經話埋比狗聽
附近冇記者
佢又拍唔切片
啲狗係賭緊你地拎唔到片出黎

又射頭？

極速回應
即係事實啦

不嬲都無恥感
而家好似興三隻一齊遛
一路遛一路訕笑下黃豬

未調查已經知道無

推

當市民都諗辦法去調查有無發生, 佢乜都唔查就話無, 紀律部隊?

wfc距離 做咗就係做咗 錯咗就是負責
衝動撚你以為你做緊tvb茄喱啡啊

即係有近隔離啦

就算有都係講句唔理想同訓斥，轉頭算職添

岩岩正想講

即係有射人頭啦

所以佢地依家一定去緊附近店舖查下有無片

否認無一個掌頭位
即係有離1.5個拳頭位射啦

沒有否認近距離爆頭，只有射擊距離爭議！阿伯驗傷未。

其實有冇一隻死黑警曱甴識講真話
係咪平時對住自己老婆仔女都係不停講大話

認咪認囉其實 唔明做到咁肉酸想點
都證實左唔會有人殺狗 殺佢屋企人

都冇野驚 認左佢咪算

等睇回力鏢

班狗澄清無=真有其事

係一個拳頭位都冇，零距離炮

射盲記者有片都唔認啦

用外國野!？，推到佢地只用微博

唔係點出軌玩交友app

係隊撚仲個頭headshot

立法會議員許智峯以揚聲器批評警方胡亂截查，涉嫌阻差辦公

仲好意思講出嚟批評你就拉唔好笑大人個口啦

強調一個拳頭位

咁唔係一個拳頭位，多小小兩個啦

否認「一個拳頭位」嘅可能性有兩個：
一，多過一個拳頭位
二，少過一個拳頭位

唔係一個掌頭位 係一個掌頭+1cm啫

一個半定半個拳頭位呀嘛 垃鳩圾曱甴淨係識拎支槍鳩射

根本係零距離headshot

以過往一年既經驗, 咁高調否認即係有啦.

佢否認「一個拳頭位」咋
冇否認射人

想洗白，下世都未必得

因為一個拳頭位都冇
點解打頭冇後果？
人權組織同賣武器畀港共嘅機構又視而不見

死黑警最鐘意敢做不敢認

拎住殺人武器日日任殘害良民

不如講下班冚家鏟有咩認過?

有手足做YouTube channel 打國際線撐得好辛苦

快D幫忙分享出去

屌你班死黑警有cam架嘛, 你咪公開伯伯中槍既片證明佢做緊咩恐佈活動, 搞到你要對個頭開槍囉.

知到無人影到 就出黎鳩up

有片有相都可以視而不見否認，怪不得公信力跌至0

冇人信你地班公安嫁，收皮啦

黃子悅FB 改左做「一個身位都無」

幾多個拳頭位都冇關架啦 你向頭射都係你既問題架啦

其實你要應付PPRB D大話有兩種方法
一係無視佢
一係拉佢入泥漿玩罵戰變小丑

其他冇回應嘅指控全部默認咗

借d意DQ參選人

姐係有

呢d語言偽術上次否認有40分鐘(話其實39分鐘)用過啦, 冇新意

一陣影撚到又話已訓斥就算數知唔知個柒字點寫

做9緊D網媒

一定要有記者證先可以採訪？

唔係一個拳頭位唔緊要
咁距離即係幾多？

講鳩呀！依家點都係亂開槍呀屌你老母

路飛既話有排計

所有謠言在官方否認前切勿信以為真

轉移視線轉得咁柒

記者又唔使攞牌 個個都可以做記者嘅工作
著乜撚野衫都得 邊似得班狗制服團體都唔撚著制服
著反光衣係保護自己咋屌你老母

零距離射擊

即係有射擊男子頭部啦, 咁請問該男子做咗咩可以justify你射佢?

總共有十個原子既距離發射，所以好安全

原來得半個拳頭位

以後唔好叫狗，應該叫恐怖分子

原來貼住頭射

狗改不了吃屎